太子站一共有6人死 全部死於斷頸02

知情不報者 你地都係半個兇手！
你唯一可以做就係站出黎 講個真相比全香港市民聽！ ！ 還死者一個清白！

各種小道消息傳出黎講打死人，
社區主任、popo、醫護人員講出真相
而家公安打死人做紙包唔住火
求警察、醫護人員、地鐵職員良心發現，交出資料

而家係推爆呢啲証據post，開到20都要，直到有一日有真相，以下開放討論

原post:

無fact check
請大家推行動post
善用不推文回覆

放夠fake news未呀屌你 fact check左先啦

收皮藍絲狗，就係你呢啲仆街阻止真相浮出水面，屌你老母臭閪

痴撚線白鴿太子黨都唔fact check 幫手煲水

收皮藍絲狗，就係你呢啲仆街阻止真相浮出水面。釣到你班狗出黎，fact你老母check，社區主任會講大話？

但佢都係拎二手料呢. 不知名街坊

你有病？上個post推爆，五毛藍絲狗

屌你老母啦 佢大大隻字寫話係街坊講好難證實呀 你呢啲仆街就真係出黎破壞人地公信力呀 定係你就係mon po狗呀

而家係一手料唔敢同強權對抗，有証據果日cctv巳del，用下你死人腦

白鴿唔幫手 FC, 我地聚集力量, 點都要證實佢, 係定唔係都要

黑警黑材料冇fact check又如何先
係都等班狗岀黎澄清啦

一手料唔敢同強權對抗，有証據果日cctv巳del，用下你死人腦，佢用佢身份講出黎，唔通話係，我知係真

文中最尾叫推爆證據post 但全個post都無第一手資料係咩玩法？

屌咪即係冇証據尻估 你話係就係咁冇野好講啦

推！

你班五毛狗永遠未fc唔比討論，目的咁撚明顯

會否太子女士已遇害

港共特務？？

同藍絲話收左3000萬爆一隻眼一樣

有無人有聽佢遺言錄音

you are fake news

而家係每個死人post推爆左，呢類post唔沉得，要keep住有關注度，而家就係開放証據補充

九唔撚搭八

紙包唔住火

三分鐘了解《香港人權與民主法案》

908 香港人權及民主祈禱會 原來監警會冇權傳召證人
YT:

又朋友口傳,食屎啦

Cls仲講緊

同意

民主黨社區主任

成班人迂腐，繼續比其他post推上去，太子死人post不斷沉，如果死者唔能夠沉冤得雪，你班人同害佢、再殺佢一次冇分別

希望有警察、醫護人員良心發現

old news is so exciting

樓主五毛黎 想摧毀連登公信力 唔好理佢

成班fact check撚
呢家係要逼黨鐵交出cctv 證明自己清白啊
出幾個垃圾聲明當無事發生？

你地班p牌仔迂腐到，繼續比其他post推上去，太子死人post不斷沉，如果死者唔能夠沉冤得雪，你班人同害佢、再殺佢一次冇分別

希望有警察、醫護人員良心發現

推

成班p牌仔，同偷ac撚，冇計

先唔講真定假

要追究831係真 要fact check亦都真

Tui ng yuk duo tui

[url][/url]五你老母咩 洗唔洗個個fake news 都要開一個post FC, 假既話冇得FC 點FC. Focus返有多少證據既野度啦

有冇人經過太子站可以check吓真假

以前日日同ig五毛狗鬧架，唔怕你班五毛fc撚，p牌狗，偷ac仆街

冷處理

其實有人死就一定，只係幾多人

樓上班友係咪傻架？
樓主咁做係要政府逼住交證據證明自己清白
自己有乜理由做fc先？

[url]我冇權叫手足做任何野，但 831 麻煩開 post 集中討論，唔好洗版唔該

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

一日未搵到嗰啲失蹤人士，都唔當係死咗
我亦都唔希望有人死咗

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱 大部份場合只有一個領唱者

唔識唱嘅話單手放心口就得
唔想放喺心口嘅話面向國旗都可

記得除帽 口罩要帶保護返自己
美國佬好隨和其實着咩都冇所謂
最緊要有人到有心最重要

今日大家美國領事館見

緊急9月8號 weconnect美國重要日子 注意事項

放一次唔夠仲放第二次，block

呢條民主黨中委係物水呀?有無民主黨既人出黎搞搞佢?放埋曬啲咁既垃圾料?

ON 9 仔
佢只係轉述個街坊既說話
唔係佢講架 白痴

即係我搵人轉述三次 你全家死撚哂就會變真相 ?

Push

另外，前線有鬼要分清楚，比人拉左既黑社會有張紙，交左會冇事
希望有警察、醫護人員良心發現

點解未fc 標題就講到咁肯定？誤導大家好咩？

1.30 遮打見

我懷疑樓豬傻撚左
理性講野都要比佢話係5毛p牌
話5毛p牌都算啦
話咩偷ac撚
心諗做咩?
唔啱聽就係錯
連登仔好野

Fc first

好煩啲fake news

我quote post，呢個標題的確唔好

痴線 全版都係p牌

pish

今日仲講緊呢個人？咩事呀，仲推

呢啲仲想做議員

幾日㗎啦喎咁遲嘅

改吓個topic先開post有幾撚難

邊撚度理性一大堆叫人fc，証據又唔見你地比，洗哂版，迫爆哂啲831 post，最矛盾咪你地

以後見到香港警察，請做出圖中的敬禮動作以保安全！
When you see the Hong Kong police, please perform the Nazi salute to protect yourself.

我quote post

你quote但topic可以改

收皮啦

警會冇權傳召證人

幫人推埋

3分鐘了解香港人權與民主法案

quote你老母咩 擾人視聽污染連登

Block完 上一頁
呢啲野我睇緊第十次

收檔啦, 較到最大set紅色代表你好岩?

好多fc撚好驚

quote 緊個P牌仔

又係未 fact check

爽手，唔洗我浪費時間blk番你班藍絲

那你一係開po叫人交CCTV
一黎就話死左6個?
屍相又冇就得個ig po
你又好有證據

仆街啦popo

叫你老頂放返太子段cctv出黎證明大家炒車啦DLLM

成日又冇人推行動post 過埋今日先幫你推

而家係一手料唔敢同強權對抗，有証據果日cctv巳del，用下你死人腦

放證據出嚟先 如果唔係免談

大堆叫人fc，証據又唔見你地比，洗哂版，迫爆哂啲831 post，最矛盾咪你地

我已經揾到你班分化狗講野既方式，字都唔洗改你班彊屍軍差過五毛

721 811 831

事關人命同埋極醜惡政權所為，
對於真假消息，建議大家唔好輕易下結論。
表面證供顯示831 呢件事極大機會有內情。
而每一個嘗試爆料嘅人都可能冒住生命危險講出嚟，希望大家謹慎思考每一單料當中有冇吻合/矛盾之處，是否合邏輯。

不過，一個目擊者得一對眼，睇到嘅有限，亦唔全面。
而家最緊要係整合所有消息，盡量併合還原事實真相。

樓豬駁唔到

唉
加油啦樓豬
人係會對重重覆覆重覆又重覆嘅野煩厭嘅
你慢慢洗啦

有啲嘢係無得fact check
但所有嘢都唔fact check會有依個下場
其實我都幾相信對家用黃絲身份出假新聞同造謠，破壞我地可信性，入黎睇下呢個謠言會唔會係自己人寫

同埋好多人推多到依家ig都有人share緊嗰個叫人無需要再叫人fact check個post 我見過啲人話個樓主係出名五毛 但個post依家delete咗
所以唔係唔好講831 一定要知真相
但係用字戴返頭盔會唔會好啲

屌 五毛根本唔想俾人討論

其實我地有乜可能fact check到？
全部都係狗既人
而且就算Fact check左咁又點？狗死口話冇你吹得佢脹咩？下一步係點？

無證據就咪撚推啦

其實當啲傳聞係真嘅有咩問題?

我識佢，佢話佢都係鳩up

已fc

尼件事根本無得fc。無得fc 就要唔理？醒下啦。對手係中共。公開cctv先可以找真相

唔係話唔理 但推翻行動/即時post 好無呀

push

你啱，我唔推啦，過埋今日我再quote証據post 。但我最後一句，好多人都聽識既人講，因為佢地相信佢地為人。有朋友、警犬親屬、警犬本人、醫療人員，佢地本身唔/未能夠提供証據，只能出口。而家最重要係要令佢地良心發現。好可能有公安831打死人(上面其一身份既人講)，我都好撚想抄車，但唔只係我地有呢一個消息，紙包唔住火。

成班fc撚有好多彊屍軍，唔係果班用下腦諗下自己做緊咩，法庭都有人證，口傳信息唔係唔重要，有整合價值。

仲有fc撚，有本事快撚證明我炒車啦，我都好想，你地留fc洗版更加冇價值

你應該都信64無死人

佢地就係咁 一有唔同意見就聲大過人用紅色大字標籤人地做五毛 警察 真正既義士邊道會咁

你覺得係真就係㗎啦
希望你推呢個社區主任聽街坊所講嘅”證據”俾各大報章，外國媒體知，等多啲人關注下

六四都起碼有啲片有目擊證人 而家有乜撚嘢

所以宜家未開POST 搵大家一齊搵證據未岩囉

樓主: 揸美國passport嘅五毛狗 雖然我冇

比喻得好好。最怕呢啲左膠。

有片有目擊者都係公布無死人

收皮啦標題黨

好多人都聽識既人講，因為佢地相信佢地為人。有朋友、警犬親屬、警犬本人、醫療人員，佢地本身唔/未能夠提供証據，只能出口。而家最重要係要令佢地良心發現。好可能有公安831打死人(上面其一身份既人講)，我都好撚想抄車，但唔只係我地有呢一個消息，紙包唔住火。

成班fc撚有好多彊屍軍，唔係果班用下腦諗下自己做緊咩，法庭都有人證，口傳信息唔係唔重要，有整合價值。

仲有fc撚，有本事快撚證明我炒車啦，我都好想，你地留fc洗版更加冇價值

No fake news pls

For fc撚，全連登最on9果推

未證實再開就加懷疑

講兩句又係證據？

屌你老母玩能夠未
港台鏗鏘集fc過話冇人死 港台唔信？
成能日話831有人死 要人推
你依家係咪好想有人死呀 屌你老尾

街坊傾下計就係證據？你智障？

開幾多推幾多

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

米撚再比對家撚post d未Fc嘅謠言

唔信

又fake news
請善用不推文回覆

Fc 左先啦

拿 我唔會話你fake news
因為真係有可能有人死
我只會話未fact check
大家警覺 等證據

醫護知冇可能唔爆出黎
因為如果醫護都驚既 佢地唔會係自己醫院集會反對

而家就係要全民fc， 有認識既示威者盡量聯絡
大家平時多講多聯絡，尤其前線啲手足

香港人鳩叫齊上齊落，出事就話撚之你
以後邊撚個出黎做condom ?

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

殺人兇手

有証據就拎出黎啦

無fact check? 咁快d 叫狗鐵比cctv人睇，咁咪證明冇人死，如果佢唔比，即係有人死